{
  "Use MAP Protocol": "使用脈搏",
  "Learn": "學習",
  "Developer": "開發者",
  "Enterprise": "企業",
  "Community": "社區",
  "Find a wallet": "查找錢包",
  "Get MAPO": "獲取 MAPO",
  "Stake MAPO": "質押 MAPO",
  "Run a node": "運行節點",
  "OmniApp": "OmniApp",
  "Decentralized finance (DeFi)": "去中心化金融 (DeFi)",
  "Decentralized autonomous organizations (DAO)": "去中心化自治組織 (DAO)",
  "Decentralized omnichain payment": "去中心化全鏈支付",
  "Omnichain token issuance": "全鏈代幣發行",
  "Decentralized omnichain identity": "去中心化全鏈身份",
  "What is MAP Protocol?": "什麼是 MAP Protocol？",
  "MAP Relay Chain": "MAP 中繼鏈",
  "MAP Omnichain Serivice (MOS)": "MAP 全鏈服務 (MOS)",
  "What is MAPO?": "什麼是 MAPO？",
  "MAPO wallets": "MAPO 錢包",
  "Gas fee": "Gas 費",
  "Omnichain and fully on-chain": "全鏈且完全鏈上",
  "Cross-chain smart contracts": "跨鏈智能合約",
  "Light clients": "輕客戶端",
  "Zero-knowledge proofs": "零知識證明",
  "Refactor light clients with ZK-proof": "使用 ZK-proof 重構輕客戶端",
  "MAP Protocol quiz center": "MAP Protocol 測驗中心",
  "Develoer’s home": "開發者之家",
  "Documentation": "文檔",
  "Tutorials": "教程",
  "Learn by coding": "通過編碼學習",
  "Set up local environment": "設置本地環境",
  "Developer incubation": "開發者孵化",
  "MAP Protocol for enterprises": "面向企業的 MAP Protocol",
  "Community center": "社區中心",
  "Online community": "在線社區",
  "Bitcoin layer-2": "比特幣二層",
  "Understand Bitcoin layer-2": "了解比特幣第二層",
  "Security features": "安全特性",
  "MAP Protocol as Bitcoin layer-2": "作為比特幣二層的 MAP Protocol",
  "Understand BRC-20": "了解 BRC-20",
  "BRC 201: From BRC-20 to EVMs": "BRC 201：從 BRC-20 到 EVMs",
  "Unlocking Bitcoin ecosystem with MAP Protocol": "使用 MAP Protocol 解鎖比特幣生態系統",
  "MAP Protocol WhitePaper": "MAP Protocol 白皮書",
  "MAPO explorer": "MAPO 瀏覽器",
  "MAPO testnet explorer": "MAPO 測試網瀏覽器",
  "Learn about MAPDAO": "了解 MAPDAO",
  "Explore MAP Protocol": "探索 MAP Protocol",
  "MAP Protocol resources and intel": "MAP Protocol 資源和情報",
  "You can learn more about MAP Protocol from the MAP Protocol Whitepaper, which consists of all the basic principles and technical framework of MAP Protocol.": "您可以通過 MAP Protocol 白皮書了解更多關於 MAP Protocol 的信息，白皮書包含了 MAP Protocol 的所有基本原理和技術框架。",
  "Unlock Bitcoin Ecosystem with MAP Protocol": "用 MAP Protocol 解鎖比特幣生態系統",
  "The new narrative of the Bitcoin ecosystem has revoked topics and debates on Bitcoin interoperability. Explore what’s possible with MAP Protocol as a Bitcoin layer-2.": "比特幣生態系統的新敘事撤銷了關於比特幣互操作性的話題和辯論。探索 MAP Protocol 作為比特幣第二層的可能性。",
  "Anyone can participate in MAP Protocol’s network by staking and guarantee network security. It is is public good for the whole MAP Protocol ecosystem.": "任何人都可以通過質押參與 MAP Protocol 的網絡並保證網絡安全。這對整個 MAP Protocol 生態系統來說是公共利益。",
  "MAPO is the native token on the MAP Relay Chain. It is the cryptocurrency you use to pay for the network fees on the MAP Relay Chain. Learn about how to get MAPO.": "MAPO 是 MAP 中繼鏈上的原生代幣。它是您用來支付 MAP 中繼鏈上網絡費用的加密貨幣。了解如何獲取 MAPO。",
  "The MAP Protocol community": "MAP Protocol 社區",
  "MAP Protocol is all about community. Check out MAP Protocol community to meet your cohorts and see how you can contribute to MAP Protocol.": "MAP Protocol 是關於社區的。查看 MAP Protocol 社區，認識您的同伴，並了解您如何為 MAP Protocol 做出貢獻。",
  "MAPDAO is a community-driven and pivotal platform for contributors to engage with the MAP Protocol ecosystem. It welcomes everyone who would like to make a change.": "MAPDAO 是一個由社區驅動的關鍵平台，供貢獻者參與 MAP Protocol 生態系統。它歡迎每一個想要做出改變的人。",
  "Bitcoin layer-2 is key to Bitcoin ecosystem growth. As the adoption of Bitcoin continues to grow, the importance of these Layer-2 solutions cannot be overstated.": "比特幣第二層是比特幣生態系統增長的關鍵。隨著比特幣的繼續普及，這些第二層解決方案的重要性不可高估。",
  "Understand long-range attack": "了解遠程攻擊",
  "Similar to the 51% attack, long-range attack is a threat to PoS blockchains. MAP Protocol uses the Bitcoin network’s security mechanism to prevent long-range attack.": "類似於 51% 攻擊，遠程攻擊是對 PoS 區塊鏈的威脅。MAP Protocol 使用比特幣網絡的安全機制來防止遠程攻擊。",
  "Edit Page": "編輯頁面",
  "We use cookies to improve your experience. By continuing to browse our site, you agree to our Cookie Policy.": "我們使用 cookie 來改善您的體驗。繼續瀏覽我們的網站，即表示您同意我們的 Cookie 政策。",
  "Accept": "接受"
}